如果同屋企人去旅行嘅話

去杜拜定係去土耳其好d?
係咪最好跟團唔洗煩?如果跟團依兩個地方邊個旅行社好啲?

自由行就屌你
跟團就屌個團

跟團去土耳其

同兩老去既先去土耳其會好d

淨係幫佢地買飛，自己唔去

之後
一路玩一路屌鳩個團
番到黎就每日屌鳩你